{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012356",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "힛더스팟 베이커리 에이트"
    },
    "text": "ヒット·スポット·ベーカリーでは、さまざまなメニューをご紹介しています。 ハムチーズパニーノは7,500ウォンで味と価格の両方に満足しております。 塩パンは2800ウォンで、安くて美味しい選択になるでしょう。 ベリーフレンチトーストは8,500ウォンでフルーツトーストの味とともにさわやかさを感じることができます。 イチジクパウンドは6,000ウォンで甘いイチジクと食パンを一緒に楽しむことができるメニューです。 ウォルナッツは6,500ウォンでナッツの風味とブリオシュの香ばしさを感じることがメニューです。 アマレットラテとバターキャラメルラテは、それぞれ6,000ウォンで甘くて濃いコーヒーの香りが楽しめる飲み物です。 最後に、アメリカーノICEは4600ウォンで、涼しくてさっぱりしたアメリカーノアイスを楽しめます。 これからはヒット·スポット·ベーカリーでおいしいメニューをたくさんの関心とともにお楽しみください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒット·スポット·ベーカリーでのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "当店ではさまざまなメニューをご用意しております。ハムチーズパニーノ、塩パン、ベリーフレンチトースト、イチジクパウンド、ウォルナッツ、アマレットラテ、バターキャラメルラテ、アメリカーノICEなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズパニーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズパニーノは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリーフレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベリーフレンチトーストは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクパウンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクパウンドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウォルナッツは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アマレットラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アマレットラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターキャラメルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターキャラメルラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノICEの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノICEは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒット·スポット·ベーカリーでのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ヒット·スポット·ベーカリーでおすすめのメニューは、ベリーフレンチトーストとウォルナッツです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 381
    }
}